狼來了狼來了

請大家如果懷疑係各區見到有可疑黑杉人即刻報警 各區好需要警察保持治安

唔係白衫咩？

聽到白杉班狗會出動咩

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

各區需要警察呀周街好危險 請大家湧濯報警捉暴徙